「文宣請入」大家 7.21 應該要用總動員 宣傳！！！

大家應該要係各大平台宣傳用
「7.21 和理非、勇武 總動員」

咁樣先可以推動到全世界都知一定要出！！

勢要晒佢冷既感覺！！！

推

Push

推比文宣睇

推，唔止文宣 係要傳媒都要知！！

721金鐘見
721金鐘見
721金鐘見

港共期待緊死第一個警察或者示威者

警方想唔批不反對通知書,
佢即係吹雞叫多D人出來！？
我哋無理由令佢失望！

I have nothing to say.

baby kingdom討論激烈喎
都冇人推既，連登仔去哂邊

吹雞

推
希望重現616

大家集中d，因為近排見到d ig facebook 都少人講左 7 2 1

建議強調和平！好多人會驚左唔黎！

Push!

721去金鐘!!
721去金鐘!!
721去金鐘!!

721前都可以做文宣
跪求遍地開花

唔好再比文宣po沉，推起佢。各位和理非入一入黎，星期六一齊文宣遍地開花

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

721去金鐘!!
721去金鐘!!
721去金鐘!!

好撚蝗
全民出動得唔得